摩連奴今晚去邊食飯，想撞下佢

摩連奴：輸波才出街食飯

【體育】車路士領隊摩連奴表示，沒有贏波外出食飯慶祝習慣，反而有輸波外出晚宴情況，因為這才證明他不是一個逃避失敗的人。
周六主場迎戰水晶宮一戰，將會是摩連奴（Jose Mourinho）兩度帶領車路士以來的第100場主場比賽，在過往99場主場比賽中，「摩佬」只曾於去年被新特蘭擊敗過1次，當中曾勝出76次，賽和22次，戰績絕對彪炳。 被問到如周六第100場主場比賽勝出的話，會否與家人外出晚宴慶祝時，摩佬有趣回應：「正好相反，如果我輸波，我會外出；如果勝出，我不會外出，這已似是一家人的事，我不會因為輸掉一場比賽而躲起來，留在家中令家人更不開心，當一個人已經做到最好，像我經常所做一樣，即使輸掉了，也不用逃避。」 99場主場比賽只輸掉1場，有「口痕」記者打趣問摩佬：「哪你上次跟你妻子外出是何時？」，摩連奴亦笑著鬼馬回應：「去年。」 英超 車路士VS水晶宮 now621台29/08 22:00直播

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

共同抗曼ok

干地請客又點話

25仔

ok

摩佬講到輸波唔關佢事咁